# Системы обработки изображений
Выполненные лабораторные работы по курсу: "Системы обработки изображений"
____

# Лабораторные работы

 № Л/р | Название | Статус| Ссылка на блокнот
 ----- |----------|-------|------
 1 | Поэлементные преобразования изображений |✅| [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/2022-IS/blob/main/notebooks/imaging-systems-task1.ipynb)
 2 | Фильтрация изображений |✅ | [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/2022-IS/blob/main/notebooks/imaging-systems-task2.ipynb)
 3 | Обработка бинарных изображений. Морфология. |✅ | [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/2022-IS/blob/main/notebooks/imaging-systems-task3.ipynb)
 4 | Выделение контуров на изображениях |✅ | [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/2022-IS/blob/main/notebooks/imaging-systems-task4.ipynb)
